考完DSE嘅你地搵首歌形容下你哋嘅心情

雖然仲有英文oral未考
但係感覺已經考完

瘋狂打機 HAVING A GOOD TIMEEEE